《愛多八十年》首歌比人低估得好緊要

神曲

識嘢

要一路搽白花油一路聽

愛摸司機人